海洋公園閂左 政府應該用佢地d酒店做隔離

冇地方咪封關 一係搬去禮賓府解放軍營
咪撚再響度衝擊市民防線

再唔係迪士尼都得
香港人係股東嚟

成個樂園做隔著都得啦 一人一個纜車 放滿食物 每十四日隔離一批人

隔離

係，set 到14日岩岩轉夠1個圈

畀番錢又點話
幫佢搵D收入

一次隔離過百人

仲有廸廸尼

幫手推推
國際戰線要人

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

正喎，大拿拿100億

想凍撚死人？

支持

啱哂，迪士尼3間酒店黎緊2號定3號會有2間close

岩wor!！

推

海洋公園隔離就係狗隻學院

推 唔好再比班狗官搞市區搞民居

用啲籠咪得

反正大陸政府都無當佢哋係人
香港做咩改變人哋習慣

條纜會唔會突然斷咗

去海洋公園啦
隔離係黃竹坑警校
容易看守

啱
都大把武漢人去過玩 唔爭在

幫推

新增生化危機主題設施

正
Pish

港中醫院
反正空置左
設施又齊
點解唔用

又啱喎

點屙屎屙尿

岩晒啦，人道隔離👍🏻
香港呢d高文明社會梗係唔似大陸咁用貨櫃箱醫院隔離

海洋公園，迪士尼，軍營
各個campsite

up

班支那人全撚部都異端黎
連有錢佬都係咁撚樣
當魔女咁燒撚曬佢就最好

用隔離已經係犧牲港人利益
地都蝕俾佢
仲要俾錢幫佢地維生？
同支那人行人道？

無權踢出境封關，究竟幾時先醒

一日比佢落兩次地痾屎痾尿

可能己經比咗大陸高官家人住，你唔知，佢早一個月話蝕錢，急要2.8億喎，係咪撥款要嚟包食包住呢？如有雷同，實屬巧合

君不見黃河之水天上來，
奔流到海不復回？
梗係屙落山啦

動物攬抄

要香港人100億
唔係諗住唔使貢獻嘛

個纜車門開咗，屙屙下咪跟住啲屎一齊跌落山

Pish

人同屎一齊跌落山
屎一定塾喺下面
點解
因為屙屎唔同扑野
冇咁多花式
屎眼永遠對住地下
唔會打橫乒乓波發球機式屙屎
又或者向上湧泉式屙屎
而且屎嘅風阻一定細過人
所以屎同人一齊跌
點都係屎落地先

如是者
只要儲夠足夠嘅屎
一野倒落去
再一野跳落去
再加上即場屙果舊所產生嘅反作用力
個人就好可能因為有屎塾住而死唔去
最終脫離隔離狀態
重獲自由

快啲教定班強國人咁樣應付
同佢哋介紹返
「你懂啥？這就是男人膝下有黃金！」